/內蒙古滅語言風波 /香港敎科書又出事 （有time code) 曾志豪

2020/0903
/內蒙古滅語言風波
/香港敎科書又出事
（有time code)
曾志豪

志森與志豪
156K subscribers

6:35-25:02 周浩鼎匿名信投訴法官，三權分立的司法獨立水威脅
27:37-45:23 教科書被指播毒 黃之鋒成為禁區
46:10 內蒙古要消滅母語？《最後一課》的啟示

蒙古 🇲🇳加油💪反抗